[討論] 下屆立法會選舉泛民投票策略探討

人大表決通過香港選舉制度後
地區直選得返20席，超區5席全被取消

大家諗住點樣部署下一屆既投票策略，令泛民得到多數議席，請出招

我有方法 不過需要一粒核彈

重投乜撚

多數? 有兩成都偷笑